我是樹窿 你問我必答

之前好似開錯台 依家黎多次 希望多啲人入黎等我幫你
我是專業樹窿 放低你既問題／困難／心事
有問我必答

關於點解想做樹窿 想繼續做樹窿都可以問啊

哦

Why
我愛你 你愛她 她愛他 他愛她